湯家驊：不能因棄保潛逃凍結財產，警方須證明屬犯罪所得！

唔好po癈人癈語
拉

有法律界人士指，刑事案件並無追溯期限，一日未破案，一日也可追查

一句話你洗黑錢 咪搞掂，佢講晒

你話唔得就唔得呀？法律大定黨大啊？

湯渣，你唔知國安法嘅存在嗎？唔好以為自己係建制盟友就無視國安法嘅存在。

驚打爛埋金融中心個偽招牌

佢都驚有一日會比中共用完即棄之後
戶口比人freeze

洗黑錢咪係犯罪所得

十一哥

十一哥教緊黑警搵證據呀

要叛國了嗎？

咁係咪會公開佢衰十一嘅事?

死火藍絲都忍唔住
今次GG了

今日的我打倒昨日的我

你以為十一哥真係咁正義咩？
吹風去市民大眾到，比法律正當性政府去涷結資產咋。
等啲人都認同涷結資產冇法律基礎，好不滿政府嘅時候，黑警就大條道理安插一個罪名比佢(洗黑錢又好，協助潛逃又好)，到時個個都會話:係喎，佢犯法所以比人涷結户口…正常吖
唔犯法咪冇事…

藍屍港豬之後冇咗回事，開心快活地生活落去

佢驚佢走佬既時候下一個凍結佢

已經引起走資潮

屌你 走得麼無鼻哥

国安法就係聖旨

再嘈追究佢當日叫雞

懷疑你犯左國安法呀，先坐十年後再審，審完加監十年，唔准親人見，人權全地球最撚好 bitch

所以咪話 咪post 呢d癈人癈語

十一哥咁快驚自己被凍結，

講到錢，藍絲都縮

玩到藍絲都淆底了

東方馬單野又唔見佢地咁落力，個陣頭號通緝犯

呢段新聞嘅重點，應該係：點解佢會咁講？唔通佢…

依家係人治呀大律司

11哥又玩野

十一哥好似驚緊

十一 拉

香港而家邊有法律可言
湯家驊收皮啦
Dead body 都未出聲

笑撚死，自己未定罪充公財產抄埋人家，俾人知道幾撚冇保障就搵條契弟出黎扮嘢

他朝君體也相同

聽法律介人士講
棄保只能充公保釋金，不能凍結或充公當事人資產
許智峯可以搵律師搞
不過而家香港法律已成笑話

*法律界

一叫国安法 搞掂

黨安法就唔係隨意有人和應
但某部分罪行就世界通行

可能即刻老屈你洗黑錢去suspend

小罵大幫忙

咁侵犯女童都可以懷疑d錢係搶個女仔，偷佢屋企人錢，所以都係洗黑錢，都要凍結

條友怕自己做埋韮菜

十一哥拉得

係，所以有錢點都要走咗先
人走唔到，錢都要走咗先

叛徒幾時都係叛徒

要有人做反派 做下效果

香港仲有法律，唔好傻啦!

乜仲有嘅咩？

佢唔記得左有國安法，懷疑犯法已經可以直接涷結。不需審訊。

即係話
許智峯的資產
是犯法得來的

佢哋想扮有

11哥竟然講人話
肯定有古怪

走狗湯渣又出嚟扯貓尾

湯渣想走?

姐姐:點解我咩都最後先知

上海仔
反而無穿無欄, 身光頸靚
專車接送,
到酒店嘆住過14日

夠晒公平公正公開

周身摸十一哥

一樣係香港法庭既後人
係咪應該要笑

同樣曾志偉老竇

曾志偉佢個仔同個女係咪唔可以返香港...
點解曾志偉係香港買到樓

乜香港仲有法治?

許智峯屋企人d 細路點解唔返得黎
佢只係怕屋企比人跟蹤, 騷擾

唔係因為d 細路犯法
點解要凍結屋企人户口

乜撚野道理

跟本就亂黎

你估我地香港班黑警流架，想屈人洗講證據？

拉撚埋你都得啊！11渣！

十一哥居然講人話

十一哥又講乜野?

做咩啊
湯渣都想走佬啊？

湯狗，我已經就此向國安舉報了你

係度幫中共洗白

今日香港凍結人全家
他日外國亦可制裁人全家
此先例一開, 其他國家都玩嘢, 連中共都震驚
因為黨員家人hold資產喺外國生活係平常事
一路都係玩開禍不及家人
777 帶頭打破

噉樣究竟有冇犯國安法？

要做下戲扮反對派嘅

衰11使唔使凍結資產(海外)

唔信外國有咁硬淨囉

國安做野使撚你教

佢係咪都想流亡

湯家驊扮緊忠誠反對派，扮社會唔係得一種聲音，同林鄭窒李臻一樣道理

做立法會議員咪洗黑錢

都係
依家嘅 777 仲狼過 689
甚至惡過習帝同金仔, 做事毫無顧忌

係唔係唔記得餵佢食11？

好打得

正解，
佢驚佢自己走資被人凍結戶口咋

基本上加條附例由佢講

人治社會你好

你係咪驚自己戶口都俾人凍結呀？

無幻幻食。因為供應曬俾Joe

湯家驊自己都想走

国安法就係聖上既旨意

想點就點

其實連佢家人既戶口都凍結埋呢樣真係講唔通
不過國安法面前中央說了算

11哥係咪收到風中環開始想撤資要拿拿臨出聲

9up廢老，皇軍人渣殺人強姦抄家有乜問題 ?

即係暗地裡想人認同許係棄保潛逃？

立過條新法咪得

十一哥小心啲講嘢
有消息指單憑佢話唔凍結得
已經夠凍佢冚家產

衰十一所得必須凍結

遲下 bno 走既都屈你洗黑錢

POPO識Q咩,以為鐡飯碗未燒到肉唔知痛,以後佢地就知味道.

點解十一哥識講人話嘅？🤔

屌你老母佢老幾？樓主好撚得閒？

警方執法時「認錢唔認人」

又食左誠實豆沙包
唔知係咪十一哥奶野果陣有好深體會。。。
熟知_ _ 係認錢唔認人。。。

散仔會lock and load未

驚閪咩

CHINA JOE都上台

乜港共仲跟規則
話點就點架啦
李家誠唔奶都沒收呀

問題係銀行要交代收邊個指示，我諗銀行唔會自己決定凍結人戶口

鳥盡弓藏
無晒主要敵人同次要敵人
就會攪唔係根正苗紅嘅港英餘孽

十一哥驚做韭菜

等睇長江系被收歸國有

曲線提示警方可以點做鳩許智峰

湯11諗定點走好

開頭走出黎話撿控門檻好高

唔好扮中立啦湯渣

國安法就可以啦

再嘈凍結你啲幻幻

佢會叫你番嚟香港搞

法律界收皮啦，皇就是法

黑驚加埋國安法，香港啲錢凍過水 走得資好快啲走

搞咩班建制喺度講人話
飯民喺度講廢話